(IQ Game)有無人玩Simcity buildit?

Simcity電話版玩家召喚

年幾前玩過

好似manage緊個城市咁好正

有玩
不過一開始唔識，係咁起野搞到好多基建配套都唔夠

hack左玩得好開心

Android ?

Linked 左facebook 無得 restart 隻game

有冇解決方法？